痴撚線，2019年仲有亞洲小姐睇

都係大媽啲女上深圳選...

比錢都冇人睇